有冇人錯過左今次股災

之後就升災

信連登仔輸身家

股災 (5日)